59:3 販民又贏 又成功團結香港人

今次又要開香檳

大家快啲去睇泛民MONTAGE啦

咩事

there's 4 billion to HA, how should they do, and in fact, they are the minority party, rejection is only a behavioural art. If you really want to have actual effect, you should encourage your friends to vote in coming LegCo election

咩事又唔講

咁贊成都係 "behavioural art"姐 點解唔投贊成?
佢地每個月收8皮嘢上黎做show?

樓豬依隻分化狗又工作了

BLOCKED

有40億係俾HA

睇題目就知又係踩泛民既post

不過樓主講到唔講, 得條片就expect 人地睇晒
咁帶風向,低質左d wo

做得分化狗 就緊係低質架啦

用不推pls

如果你地無睇新聞嘅話 同你地補充吓
香港人個銀包又穿咗窿啦
你地最愛嘅泛民又係你地銀包攞錢啦

支持政府以進行時代革命

但由民主派議員提出的多項臨時動議，包括政府應向全港所有年滿18歲居民發放1萬元，渡過經濟難關，向開工不足人士派4000元津貼和失業津貼等，則全部被否決。

係囉, 點解啲分化狗提都唔提下呢 ?

what do you expert them to do, vote "No" --> HA may have a chance not getting the fund
You will have another post, saying that they vote "No" to film a political show with the cost of HA fund.

依家啲五毛真hea

可能因為要兼顧kol100

唔夠人手

樓豬覺得依個議案投讚成有咩問題
想聽下

你都識講被否決
佢地仲要投贊成
到底係為咗啲咩呢

樓主可唔可答下，泛民投晒反對票，個議案過唔過到？

係囉 民主派提出向市民派錢 遭否決

唔知咩政黨否決既呢 ?

樓豬有冇投票結果呀 ? 睇過 ?

好撚肉酸啊樓主你，屌你老母 😆😆😆

提乜撚？上年又話反政府？
依家政府話洗錢你又支持？
佢地提出每人派一萬，所以就可以支持政府用300億補貼商店老闆？

係囉 民主派提出向市民派錢 遭否決

唔知咩政黨否決既呢 ?

樓豬有冇投票結果呀 ? 睇過 ?

爭啲block 漏左你依隻分化狗 添
多謝提醒

兩隻分化狗無做功課呀 ?

咩政黨否決 全民派錢修訂呀 ?

貼出嚟啦

原來過到就可以鳩投

就係因為點都過到，你咁都唔借機會表態....

你兩隻分化生滋狗 既老母無教你地中文呀 ?

邊啲人否決修訂呀 ?

政府洗錢有咩問題？無問題呀
相信政府，唔怕！
2019還2019，今年2020年，政府已經唔同左喇
相信張建宗，唔怕！
相信陳帆，唔怕！
相信林鄭，唔怕！

唉個政府真心on撚鳩
你一月頭全面封關
控制係十單以內一個星期
市面起碼仲有內需頂住一排
on99搵300億黎補飛

屌你個post講59:3，你就講修訂
咁你打你嘅LOL，我打我嘅AOE算啦

點解陳志全朱凱迪同鄭松泰投反對？

見你咁鍥而不捨就答吓你
都係個句啦
既然佢地想要嘅嘢係個議案入面係唔存在嘅
咁又點解要投贊成？係咪影響唔到就可以鳩投？

兩個角度既睇法

如果你要明志，可以投反對
如果你要主流民意，亦可以拎左先再屌

睇你點玩，不過樓主下下衝出黎，咩都唔講就要掃自己友，就肯定係有晒agenda

請問你覺得全民派錢 有啲咩用呢？一個全民派錢就可以原諒政府唔封關？

事實係300億大部分掉左落少數派到
Propose完比人ban都係做唔到野
點解？
因為有個殘缺既選舉制度
見到個班友仲要話部署立法會唔覺得好好笑咩
仲未去諗點推翻個制度學咩人叫革命

拎去 Save HK 餵狗啦

姐係下屆唔過半數，泛民就唔撚洗返工啦

你睇 又一隻 哈哈

答啦柒頭 淨係識話人熱狗

唔好再嘈啦 部署下九月光復立法會啦 係度嘈會改變到依家呢個議會？

Thx

光復立法會？ 點樣光復？繼續投啱啱投呠贊成嘅販民呀？

個網冇左

can't see

咁你有咩建議
投俾咩政黨好

財務委員會
2020年2月21日的會議

議程項目FCR(2019-20)46
"本委員會同意處理委員根據
《財務委員會會議程序》第37A段擬動議的議案"

動議議員 議案編號 投票結果
楊岳橋議員 0001 否決
郭家麒議員 0002 否決
譚文豪議員 0003 否決
郭榮鏗議員 0004 否決
張超雄議員 0005 否決
陳志全議員 0006 否決
梁耀忠議員 0007 否決
朱凱廸議員 0008 否決
胡志偉議員 0009 否決
林卓廷議員 0010 否決

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

尹兆堅去咗邊？

投完區選啦
照樣無變化，保護市民利益一樣都無做到
淨係識撲口罩做門面功夫
工會又唔搞
罷工得把口話支持但連呼籲都無做到
你去睇下佢地既網頁同fb
日日淨係打嘴炮
實事可以幫到運動既一樣都無
見到咁多人仲信佢地真係灰撚到
Btw我都係五毛

你話要光復立法會 然後你又問我有咩建議？ 係咪應該你講呢師兄？

餵狗啦喂

原來你空AC sorry
你慢慢單機

點光復呀 依家要60票先過半數

弱智仔

你唔睇下民主派 10 項修訂係講乜?

又係到避開問題？

啲政府funding又比工聯會

殘廢制度入面講光復唔係好好笑咩
根本立法會選舉就係維穩機器比你地班撚屌仲覺得自己有機會贏
笑死人咩

事實有無過到

垃圾分化狗
拉

樓主出黎分化又要柒
仲要引多 2 隻 P 牌出黎
浪費左幾個 acct
睇黎三毛都賺唔到

哇 , 提出修訂 原來都叫無用
係呀 真係無用呀
分化狗存在世上真係無撚用

我地依家仲要繼續加入工會 爭取功能組別過半架！點會無用呢

依家 BLOCK 左 4 隻

果然只有 ON9 先會做分化狗

嘩屌，訓左無睇，泛民做左好撚多野呀
所以我都比佢地贊成通過300億抗疫防疫基金啦
頭先咁勞氣唔好意思

低級分化

空AC

分化狗收皮啦

無人話無用 但最後又過唔到啲修訂 又繼續投贊成 即係點呀

文宣！

咁你地駁唔駁到我呀 打手

真係好灰
工會應該係用黎搞罷工對抗政府
但事實係連支持醫護罷工都做唔到

洗鬼賺三毛咩，你一字值千金啦。多撚謝

300億？！

拉

全部都無做過野 淨係把口話支持 唔講啦

我屌你老母咩
你睇吓人哋講乜先啦，一屌9泛民就話人分化

你傻撚咗呀？

有幾多泛民係呢個機制既議案係過到
唔係屌泛民
係大家竟然仲對呢個機制有期望先係最灰

下屆民主陣營一定要贏

又嚟一隻

好野 快啦快啦 出哂嚟啦

典型黃屍 意外嗎？

點解會咁架...又話「武漢肺炎防疫抗爭基金」既
防疫呢？抗爭呢？

我見識少，但議員點搞工會
重點係佢地其實上咗任兩個月都無
同埋區議會嚟炸
就算佢地係立法會議員都唔能夠完全制衡到港共啦

吓？投反對票都過到，所以就應該投票成？

咁不如你答吓，唔派口罩比黑警家屬佢哋都未必會病死，咁黃竹坑區議員係唔係應該派埋比佢哋？

見你咁慘我回覆你俾你賺多三毛喇

算啦你會比人話係熱狗
總之你質疑個制度就係分化

有撚晒圖 泛民係真係投贊成嘛
咁樣都要屌樓主分化 原來講事實就係分化

香港冇得救唔係因為現時嘅極權，係因為你呢啲傻閪喺度擁戴另一個一言堂

利申5毛

即係無錢派啦

黃屍豬一有人屌泛民就出黎話人分化 熱狗
一啲論點都唔敢講 返去奶泛民春袋啦

我唔認為黃絲有問題，例如黃之鋒派口罩，雖然我唔贊成無條件派俾所有人，但我都會欣賞佢嘅努力同埋的確係幫到同路人

但呢啲傻閪，一見到人鬧泛民就仆街仆出嚟話人係分化狗，根本同藍絲一撚樣

連登無得救唔係因為現時嘅系統有問題，係因為佢哋班傻閪當討論區係捉鬼平台

又分化

cctai屈毛團隊全面進場 屌泛舟=kol100

講咁撚多，今年立法會選舉我哋踢鳩走啲建制再睇吓咪知囉，而家反對都俾人通過架啦

哈, 又一隻

民主黨又賣香港

唔係講區議員
講緊職工盟之類既組織
你睇下佢地網頁同fb就知
廢話多過實事
區議員我純粹想講佢地都無權力
立法會議員係個殘缺制度都唔見得有
要推倒機制先係重點
唔應該再聽班撚屌講focus係部署選舉
係人地制度入面玩完全唔係革命
依家再講革命真係好肉酸

香港2047都比中共收返架啦 反抗黎做咩

其實盲粉同藍絲有乜嘢分別？
藍絲見到唔撐政府嘅人，就唔理三七廿一屌鳩對方

一見到批評泛民過失嘅人，就即刻屈鳩對方係分化狗
呢啲人同藍絲有乜嘢分別，可能後者好啲，起碼佢哋見到政府抗疫咁垃圾，有啲人都識轉軚

樓主熱狗？

咁佢地依家都投贊成 憑咩我要信佢地下屆？

其實係唔係泛民點賣港都唔屌得
一屌就係分化呢？

區議會單議席單票制就6:4
立法會有功能組別仲想過半？
你咁講法姐係今屆唔過半就以後投贊成啦

哈哈, 班分化狗點會講依啲

只會話泛民無做乜乜乜
但明明如果係支持反政府既人, 會話班仆街保皇狗又反對左泛民乜乜乜

分化狗根本極容易分

姐係政府洗既所有錢都係錯？
唔應該洗一分一毫落返社會？
洗錢內容唔洗理，總知錯

利申 唔係支持議案 但想知你地點諗

想知點踢
立法會個玩法同區議會差好遠
唔好以為區選大勝就有機

agger 盲屌人分化冇用
做錯野就要屌 監察唔做一樣死
有普選公民質素再係咁 死撚得

陳志全朱凱迪係熱狗

典型圍爐護盤手法

又一隻

唔洗理佢啦
根本無內容
為屌而屌

見你想討論：

你睇 你依句 已經引到幾隻分化狗急住 stop 你啦

你真係傻閪嚟，依家唔係泛民冇做乜乜乜
你擘大眼睇清楚，佢哋而家係投贊成呀

保皇黨有幾仆街洗講咩？敵人梗係有咁仆街得咁仆街，盲嘅都睇得出啦
但係泛民本身嘅定位係企喺民眾果一邊，但係佢哋而家做緊乜嘢啊？

監察有咩問題
論點 thx

EXPERT EXPERT EXPERT EXPERT EXPERT

依個 post 最少 6 隻

係同一隊既分化狗

唉仲等我16年投凱迪
都唔齊上齊落既

300億但大部分市民都係唔受惠
一部分支持醫護無錯
但個度只係一少部分
咁樣同捆綁式銷售有咩分別
姐係我要因為當中我有一部分支持所以要通過左成個議案？

完全冇內容嘅傻閪，除咗識得指住人話係分化狗
根本乜嘢論點都冇

不如講下點解唔應該過

有睇既就知少數派佔多數手票點都過 除非樓主諗到有方法可以令到個結果變反對

依隻都肯定係

你讚佢佢會自滿

變唔到反對就要讚成？哇，呢啲乜撚嘢邏輯？

咁大家前幾日做乜屌鳩黃竹坑個區議員？
你唔派口罩被黑警家屬，佢哋當中大部份都唔會病死㗎喎
咁做乜唔派埋比佢哋？

見你想知

Thx for sharing

依家唔係怪佢哋阻止唔到喎
佢哋宜家直頭係舉手贊成喎

泛民同熱狗 打手真係肉撚酸
自己喺個fb page到圍爐算撚算啦

我又唔覺真係好多人盲屌人分化
頭先下午有個 P 牌貼民主黨點樣將 FB 帖文紀錄多次修改
改走晒 3萬，thx 呢d 對狗幸災樂禍嘅帖文
成個 post 都無咩人屌樓主係三毛分化
因為事實民主黨真係柒

成班傻鳩分化狗

下次努力啲圍爐啦

今次失敗左啦

btw, 多謝你幾隻分化狗咁撚柒

終於知道點樣破解分化狗既隊型

唔撚通照顧得到所有人呀
神呀？on撚9

係囉，俾人否決左
咁仲投贊成？

你想講泛民有幾戇鳩？

哈, 咪睇下你地成 team 人有幾個account 囉

哈, 你地既模式都幾多元化

繼續呀, 我等你地

咦，呢招咪「先讓一部分人富起來」？
利申：300億入面有200億係支助商戶，好fit你

Thanks😢有d 人就係唔理前前後後發生過乜事，多謝補充

做多啲實事 好過請打手啦

啲分化狗自己睇下個 正負評數啦

你地成Team 人 都帶唔到風向呀 ?

廢唔廢啲呀 ? 仲出唔出狗糧畀你地好呀 ?

你真係柒撚到，人哋呢個comment話緊你哋冇屌錯分化你都睇唔明，證明你唔單止冇論點

連基本閱讀理解都有問題

冇point就收撚皮啦縮番入你老母個閪到啦

人多就啱晒？
咁你不如跪拜共產黨，人哋10幾億人

圍爐圍到出哂界

圍爐account 個 history 一式一樣

好撚柒呀你地

多謝你班柒頭 令大家見識到你地係點樣集團式吹風向

多謝你我地終於上左熱門
總算可以給幹部一個膠袋

條友好撚戇鳩，頭先我見到有個comment講覺得連登仔唔會亂屌人分化

跟住呢條傻閪理解差到一個點，自己睇唔明就屈鳩埋人哋都係熱狗

柒到不行

咁係未投建制
定投棄票 或者投毫無機會既熱狗
又loop返區議會選舉既問題

都多謝你令我地風生水起
多五毛買聽日既雞尾包

成 Team 畜牲陣亡
好撚好笑

無腦係咁上下 只會係咁屌尻人熱狗 分化
跟住無撚料答人問題

我心諗，撐佢嗰條友都唔知比乜嘢反應好

問題咪提出派錢...
算啦嘈都廢事
佢今次係大部分市民都照顧唔到
你睇仔細點先出聲好嗎
高質少少

好似之前嗰個支持陳家珮咁，嗌左幾次都嗌錯人哋個姓，差唔多咁柒

我嘅宗旨係：唔含淚乜都得
要追求民主先要實現民主

熱狗已經on撚9 區選就屌柒泛民仲喺體系內抗爭 轉過頭自己都派人選
結果上面有個泛民打手唔知做乜鳩

如果你覺得泛民今次含淚含得啱嘅
咁你咪繼續投泛民囉
我覺得佢地信唔過 我咪唔投俾佢地囉

班友真係好痴線
我就好少覆連登既
點知屌人五毛個d一個pt都無
淨係識屌五毛
唔識覆了
88
我學生黨好窮
我都想做五毛搵下食

啲錢唔派出嚟就係你既
係有部分益藍絲
俾ha啲錢呢？
食肆零售等都好多黃

投贊成有乜問題？

姐係派一蚊比ha既時候派返3蚊比少蚊派你都接受？
師兄你犯左以偏概全既謬誤

係呀，所以ha每拎4億就要比200億啲老細
好應該姐～香港地嘛

數*

自己睇都唔去睇
問人投贊成有咩問題
佢呢300億可以受惠到香港市民？

唔好講到咁含糊喇 事實得兩個結果
含淚就泛民有機會當選
唔含淚 建制當選

樓主五毛 佢話有3個民主派投反對票
其實Eddie Chu佢地係屌緊政府個幾百億內定民建聯生產口罩(民建聯同KOL100拉緊今年廢老選票同利益輸送)

上面有人講過：
綑綁式銷售係咪就要接受？
人地賣包米搭舊屎俾你 係咪就要食埋？

咁你情願建制上
咩事大家知

係咪無人讀過critical thinking...
點解講黎講去都係講ha個筆

屌你老母係咪痴線架呢班冚家剷，自己就成10皮一個月，輕輕鬆鬆就投下反對票，祝反對班仆街冚家剷肺部纖維化慢慢死

俾ha點解受惠唔到？
飿店零售等冇黃？

嘩 分化po黎講
呢個都好撚低質下

冇point又屌人分化果條友
又話乜成條team 小弟仲係學生
邊仲得閒做網軍 得閒唔撚做其他野
趁呢家廢青時段 不如打下機做下野好過
邊仲得閒分化呀

即係你覺得投反對先做到野? 不如煲大少數派反對全民派錢仲好啦..

300億
佢有幾多入到去所謂既黃店袋 心知肚明啦
Ha受惠完咁又點？又幫到啲醫護咩？
咪放長雙眼睇下囉

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

我就咁睇明顯俾藍既6,13,14,17之後，約一百億以內
不如你講吓你意見？

比撚完ha 而家啲醫護咪又係要比人秋後算賬
比佢把撚咩

零售食肆清潔工學生保安冇黃？

以今日既情況
係
Btw全世界議會同政府deal都係咁
你乜都話撚哂事做皇帝咪唔使折衷囉

幼稚園學生都有黃
你再仔細少少

因為炒幾十人
所以要另外幾萬個冇保護衣物冇資源中肺炎？
咁係打擊政府定醫護？

咁你咪睇下跟住有冇咁多保護衣比到佢地囉
而家啲狗用晒啲資源 跟住要政府再加錢去比ha?
真係幾搞笑

11，12，13，14，21，22
過左半年都未睇清旅遊酒店業...
同埋係屌佢派咁多但大部分香港人都不能受惠

當年咪就係咁先買到水炮車囉

咁咪每一項數囉
我睇法係，上面6,13,14,17打後
係明顯偏幫藍絲
哩度加埋64億左右

其他200億都係黃藍都有

如果你唔認同請指出

睇下鄭松泰fb

11，12黃藍都有
6,13,14,17之後，總數約64億

學生+建築工人+保安+清潔工等都有

人唔少

佢仆街在係特登唔撚益中產

咁係咪狗用哂啲資源
你就唔撚撥錢補番
等啲醫護死
即係狗偷野所以要醫護賠命
咁係咪仲搞笑？

醫護明知冇保護衣都仲要做咁好笑？
成個局面係個垃圾政府搞出黎
做咩要用市民啲錢幫佢執屎
啲狗偷野咪一獲橋起佢
由尻啲藍醫護慢慢做撚飽佢 咁都唔識？

直頭出埋post
依家出面經濟差到咁
而數到既明顯俾益藍絲既部分尚係少數（上面講咗我數到係64億）
基於迫切性，個人不認同因為佢講既原因唔批錢

哩啲錢對中資、地產商只係蝕多蝕少既問題
對黃店同收到錢既學生等就係生存問題

事實就係成舊功能組別放係度廿鳩幾年
咁撚多屆你地仲覺得贏到
係咁一廂情願覺得泛民終有一日會過半數

咁我有咩高見？推普選呀

罷工已經係再另一個問題
我只係問，一間公司俾人偷咗野
撥錢補番貨有乜野不合理、搞笑？
唔補番貨可以有咩選擇？
因為俾人偷野，所以要停工？

言下之意係未要完全放棄

你數200億俾老細既我睇吓

過左咁多年仲有人相信制度內抗爭, 真係好撚On9

因為之前都冇積極登記過啫

咩叫偷野？不問自取先叫偷
而家係資源錯配 係特登比啲狗唔比醫護
咁已經係一個政治操作黎
咁樣一個操作就可以逼到泛民同意比錢出黎？
咁香港市民啲錢都幾易呃

俾又好偷又好
依家醫護物資就係冇咗
係唔係唔補？

哩一個操作呃唔到任何人
係依家唔補充醫療物資既後果太大
冇人想為嗰幾十億冒哩個險

幫抗疫實際得100億左右，有好多項咩零售食肆藝術文化呢d豬頭骨就係幫政府維穩

全民派錢呢？邊個人反

Btw個基金真係幫唔到乜，除左HA個撥款

冒咩險？冇保護衣唔識退場唔做？
咪問點解要咁樣幫佢執屎
而家泛民投贊成 做要布都唔拉
只係係到幫政府穩緊穩
我睇唔到有咩好處

政府ban咗
見onq話留番嚟綁架財政預算案諗落有道理

班支那五毛中晒武漢肺炎就真啦

醫護退咗場啲病毒會跟住消失？
疫症社區爆緊啦
啲口罩唔止醫護
救護入境等都用好多

依家唔撚僅係幫政府執屎
係幫全香港人
病毒唔撚識分藍黃

咁搞乜罷工?

你又係到偷換概念
無人講過嗰47億唔重要 唔值得俾
但呢個講到明叫「抗疫」基金
請問300億入面佔咗幾多成係真係拎黎抗疫?
又有幾多成洗咗係啲唔應該洗嘅位？
為咗要個47億 寧願將其餘嗰253億送出去?
同埋依家HA有同你講佢唔撚夠錢洗？
定係佢買唔到裝備？
定係佢有錢都唔撚買裝備俾前線？

咪就係要社區爆發
又話要攬炒 佢唔撚封關果下已經知會社區爆發啦
爆咪一齊唔洗返 罷工 病毒幫撚埋你幫香港人啦
要光復就唔驚得死啦

迫佢封關，嗰時仲未社區爆發
但依家社區已經爆咗
醫護應唔應再罷嗰博奕唔同哂

你問我我會話
依家應該其他行業罷嚟迫政府再封多啲

你咁講 即係一開始醫護就唔應該罷工去爭取封關啦
因為嗰陣疫症已經開始爆緊喇喎
以你講法係咪應該更加要留守前線抗疫呀?
罷工個陣一直都講 一日唔封關 一日都係幫緊政府執屎
難道過咗罷工就唔同咗?

哩啲唔係叫攬炒
係叫自殺

中國係咪都炒，你自己去陪葬做乜撚
真係藍嗰班你估冇方法自保

香港有錢最多賺少幾個月，揾地方匿一排
你就要傾家蕩產甚至冇命
你係咪戇鳩

你想贏人
係要拉近雙方實力既距離

唔好只係政治理想主義上哂頭

泛民好應該借呢次機會煲大買票同功能組別

300億點解有100幾億落晒去啲產業上，但HA買口罩就要用 11月前嘅成本價？？

嗰陣未爆
醫護自己講真爆既佢哋會停罷工

今時今日醫護已經行唔開
亦唔好將迫政府封關既責任推哂俾醫護
唔好叫人做野就口響自己就鳩縮

入境運輸等其他行業發起工業行動一樣得

要政府嘔番啲錢出嚟有乜問題？
唔通留俾港共亂用會好啲？
全民派錢本質上都係同一樣野，但公平好多？

香港病人數字一直上升但上年減撥款
前線一直無償ot
Ha高層垃圾係一大問題
但整體唔夠錢都係事實